Ahoj Tomáše, Teď bydlím v Praze, Protože studuju tam na vysoké škole. Praha je hlavný město v České republice. Ona je velká a moc krasná. Ale moje město je Pavlodar. Pavlodar je město na severu Kazachstánu. On je malý ale pro mně je moc krasný. V Pavlodaru teče řika. Jmenuje se Irtyš. Irtyš je největši řika v Kazachstánu. Je hluboká a velká. Taký máme museumy a 2 divadlo. První je ruské divadlo a druhy je Kazašské. Ješte má kostely. Pro Katolicke, pravoslavně, musulnánske lídi. To bylo by moc zajímave pro tebe. Kdyz chci jít na večeři, máme restaurace. Můžeš jit do mé oblíbené kavarny. Jmenuje se Krendel. Tam mužeš pít kávu a něco snídat. Těším se, že navstěva pro tebe bude moc zajímave. Čekám na tvou odpoveď. Pavla.
